Мокеев Иван, 144-2


Проект: Имиджборд (Ф.Строк)

Система анонимных форумов с возможностью прикреплять к сообщениям изображения (аналоги: iichan.hk). Сервис состоит из набора разделов (досок), в которых пользователи могут начать обсуждение (тред) и писать комментарии в существующих тредах. Экран доски отображает список тредов и последние N комментариев, треды отсортированы по дате обновления. Пользователь идентифицируется по IP и cookie, но для неадминистратора не должно быть возможности ассоциировать сообщения с одним пользователем. Администратор должен иметь возможность создавать/удалять доски, редактировать и удалять сообщениях, также должна быть возможность удалить разом все сообщения определенного пользователя и запретить ему писать новые.

Будем делать на основе Img2.

Установка:
1) Настраиваем nginx. Пример конфига в nginx_config.
2) Исполняем bootstrap.py.

Логин и пароль для админа: admin:password
